肅若元話應該總辭，杯葛個臨立會

連依Ｄ保守民主派的人都話要總辭

15 : 45

PS. 定肅生又係鬼，PR，熱狗

黃店告急

告急
我們真的要告急了，我們只是一間小店，我們不知道可以捱多久，我們當初開始做勵敬私飯供應商時，我們明知道做私飯會每月入不敷出，但我們初心只想幫手足比支持同鼓勵，希望可以做被捕手足既後盾。
但到這一刻，我們也不知道可以捱多幾耐，實不相瞞，我們每月在入不敷出的情況下，銀行户口得返5位數字，每個月租金及供應商的錢也拖了幾星期。在5月的時候，我們開了一個食品工場希望可以拉上補下，令到公司可以收支平衡。在疫情影響下，我們沒有扣減過仼何一位同事手足人工，沒有停薪留職，所以每個月也入不敷出。

葵芳葵富路7號葵涌廣場3樓Top世界T23-T25號舖 Hong Kong Hong Kong, Hong Kong

曾志豪話應該繼續做
我比較buy佢

我都buy總辭

大家睇法唔同，我都係講下
唔同意都唔緊要

最緊要唔好一唔同意就打成 1毛(聽講又扣人工)，PR，熱狗

熱狗潛咗咁耐終於露底
拉
美國佬唔支持總辭
我哋總辭就會失民意㗎喇

呀文宣巴你自己諗法係點先

我同意總辭
否則佢無限期無限理由去拖

總辭唔係好唔實際
係一啲意氣之爭嘅手段

之不過
反正人大都可以架空議會

一個好唔實際嘅議會 做最唔實際嘅事 可能先係最實際！

總辭係好唔實際

Typo

總辭一定要有影子議會support
海外本地都好
咁就唔算放棄議會線﹐又唔洗同班獻世派扮香港有民主﹐同時削弱港共立法會嘅合法性

我係支持杯葛，總辭
我覺得都去依個地步唔想再同配合政府玩遊戲

同埋我覺得總辭算係一種里程碑黎

影子議會係要有
但依家香港法律只可以係海外搞影子

左膠

推

燒生都係熱狗

好似冇乜聲氣咁

唔係總辭
係拒絕延任

大家記唔記得燒生係燈
佢燈個樣應該做相反既野

OK 明白
即係繼續做!

佢唔算保守喇

push